竟然仲有小朋友識玩馬騮搶球

今日竟然係樓下見到四個小朋友玩馬騮搶球

目測應該得6，7歲

突然諗返起以前小學，甚至乎中學都有玩

已經好多年冇見過小朋友玩呢啲
有啲衝動想一齊玩

What黎架？🤔

數字球
以前鍾意邊個就係咁叫佢個no.

呢樣更加少 想當年想冇乜玩過

足球D訓練班都仲會有

麻鷹呀？

Agger 母雞後面條隊排到勁長既時候 跑下跑下就會斷開曬

好懷念
以前中學成日玩

猜皇帝

比你鐘意就真係濕鳩濟

馬騮搶波唔係練足/藍球都會玩嫁咩

次次玩都係得個跑字

唔係我個數字就打走個波

早排中學幫班師弟補習，見到佢地玩捉依因，即刻諗起細個一小息就同班fd衝去玩嘅時光

見到依加啲細路仲會玩集體遊戲就覺得好欣慰
想當年小學成日同朋友仔落樓下公園玩 仲有耍盲雞

埋周

係,,N年冇見過..有感而發所以好感動

見佢地笑得幾開心..

而家好多ON9父母剩係俾IPAD佢地玩